AcordaConsumidor
================

Acorda Consumidor é um projeto que visa conscientizar a sociedade de maneira descontraída e divertida a respeito das Leis de Proteção ao Consumidor vigentes no Brasil, a fim de evitar que os consumidores acabem por cair em "leis falsas" ou acabem sendo enganados por lojas ou vendedores mal intencionados.

Este é um projeto em andamento.

Qualquer contribuição é bem-vinda. :)

Por enquanto o site encontra-se hospedado em: http://www.acordaconsumidor.canarinhodigital.com.br

As ilustrações contidas não são de minha autoria, estão ali apenas para preencher o espaço de futuras ilustrações.

Se alguém souber o nome do artista, por favor, contate-me o quanto antes. 

Ainda existe muito para se fazer e muito para se aprimorar.

Críticas ou sugestões serão sempre bem-vindas.

--
Acorda Consumidor is a project that aims to educate society so relaxed and fun about the Consumer Protection Laws in force in Brazil, in order to prevent consumers from falling into the "false laws" or to end up being misled by stores or vendors malicious.

This is a working in progress.

Any contribution is welcome. :)

For now the site is hosted on: http://www.acordaconsumidor.canarinhodigital.com.br

The illustrations in there aren't my own, are just there to fill the space of future illustrations.

If anyone knows the name of the artist, please contact me immediately.

There is still much to do and so much to improve.

Criticism or suggestions are always welcome.